costanza唱歌真係好難聽牙

俾faker唱好過啦

屌你老母？

Faker講不出聲